強國「新垣結衣」 靚樣紅到日本 網民:太可愛了

日本女星新垣結衣氣質甜美，自從演出日劇《逃跑雖可恥但有用》紅爆後，便被封為日本「國民老婆」。出道10年的她，始終維持凍齡美貌。近日，內地就有一名靚女，因外型酷似新垣結衣，成為網民焦點。

綽號栗子的她本名叫作「龍夢柔」，來自少數民族「土家族」，今年22歲，2014年參加「來吧！灰姑娘」獲得冠軍，有不少網友發現，她的五官和新垣結衣相似度極高，狂被網友誇讚。龍夢柔也喜歡新垣結衣，先前還在IG上模仿新垣結衣跳「戀舞」的影片，被日媒報道後，許多日本粉絲都相當稱讚她，「因為你我決定學中文」、「真的太可愛了！」

差十幾廿皮

冇果種氣質，鄉下妹咁

成日討論我老婆做乜

$$

我老婆靚佢唔知幾條街

又睇口硬連登仔講到條大陸妹屎都不如先

有浸蝗味就係有浸蝗味
何必硬生生要做強國版

一有比較下就成件事晒

臭架

支那妹

呢頭話自己無扮 果頭係咁影哋咁既相
明明平時個look唔似

呢條友幾個月前先係連登見過

如果全部都係結衣
只係玩你班傻仔 咁就正

邪不能勝正

又幾似

好刻意扮結衣

其實都幾靚

唔係先入為主, 只係輪廓有點似, 始終有浸強國味, 更欠缺果種東洋氣質

等睇留名話A貨名不虛傳山寨大國..

成個餅印咁

日本5ch睇法

似，但活係係名人嘅陰霾下好難會成功，
例如扮周星星把聲條友，我連名都唔記得

拎住結衣bb張相去整
個妝都抄人

我屌啊！

問心 堅靚 咁多負皮

複制人

其實都唔差，但抄得太足

是旦啦，反正都係女

要小心d曾志偉

内面は支那人女性

靚喎 睇落左嫩口過結衣 結衣老態出哂黎

新垣結衣依家29歲，算keep得好啦，好多人話佢凍齡
不過強國妹先22歲，點比呀？

自從演出日劇《逃跑雖可恥但有用》紅爆後

紅左好撚耐喇

結衣唔係靚咁簡單

換左做台灣人個風向就會轉

邊忽似呀睇過

照妖鏡

收皮啦支那女人

結衣bb靚好多

結衣都三張野啦擺唔到幾耐 有個似樣接下力都好
ps 預咗比人負皮

有得屌你屌唔屌？

屌，但唔會當佢係結衣咁屌
一路鋤一路兜巴兜巴咁星佢，叫佢咪撚再扮結衣

撇除係中國人
其實d少數民族既女仔真係幾靚

結衣29歲姐重有大把時間，佢又凍齡
三張野都唔擺得耐？？
咁松島菜菜子 松隆子 石田百合子 深津繪理又可以做主角？

而家得結衣個樣先可以叫靚女？要接力

而且都唔似

點解會有強國人，因為個女仔似日本影星，而自豪?

btw，結衣無論品行，修養同實力都高幾班

支那柒頭

個樣整左幾錢

我諗起會員名新會結衣

gakki 個樣就咁睇唔算係最靚個個 但係加埋佢d表情同氣質就真係不得了

天同地比

蒼井そらをあげるので、この子を日本にくれよ

邊忽似

幾靚女呀

收皮啦屌

整容

見國籍就鬧

根本就似樣，頂多話佢太似，冇特色
點會唔靚，你喺鄉下搵到個咁嘅樣我即刻狗衝

結衣bb係無可取締

啲五官分開睇兩個都差唔多，但放埋一齊就一啲都唔似
仲要結衣睇落仲童顔啲，中國人啲大媽味根本係骨格度滲出黎
btw講大陸妹既話呢個仲正

我之前唔知邊度見過都分唔到

富二代的儲精盤

啲墨

讓領導先上！

好簡單，我讀個「愛」字，叫佢兩個寫出蒞，睇下邊個有「心」包含喺裏面，就知差幾遠喇

趙粵

跟住個樣整

撐支那雞都有個普 你啲支那仔應該吊開執相執到面全非嘅支那雞先話似

出我老婆圖俾大家洗下眼

下面再推死全家

Heavenly day開始紅

結衣BB:屌你老母死開啲啦

結妳老母咩
結紥就有妳份

戇鳩最多 例如你

翻版+支那雞味濃 不了

物價上升呀 450啦

正宗狗也不屌

P過嘅相本身已經無得比較

我出$500

300畀盡

9成似 不過佢再靚d

之前又話係台灣姑娘...

大佛耳好似. 笑容似.

佢根本就係最靚果個

My boss my hero

標題喺咪寫錯咗？唔喺「太犯規了！」喱種嘅咩？

唔似 眼靚d 但個鼻同嘴差太遠

臭嘅

係幾得
可惜生於支那 整定與連登仔為敵

除非佢黎香港做

假如佢係香港/台灣/馬來西亞/新加坡或者東南亞人仲會唔會畀連登仔屌

寫手未聽過=唔紅

記得呢條女話無扮結衣
但唔扮結衣啲相，柒到狗都唔屌

連登網民：太撚柒了

擺明石頭波

整容蝗

未見到呢個世界有人正過我老婆住

平心而論啊 係幾似嘅
香港可以搵到幾多個好似佢咁靚女啊
真心覺得佢靚

標題無左强國二字，條女下場會好啲

佢唔認自己扮結衣已經抵比人反啦
同做雞攞貞節牌坊一鳩樣

唔似就唔似啦 關咩事
淨係一味扮結衣 好作狀 完全無個人風格啦

講咗幾頁居然仲未有人放結衣整容前啲相

啲filter重撚到 成陣老泥妹味 個氣質爭太遠

who?

再洗眼

咁假